我蝗正式成為歐聯霸主！！！！

熱烈祝賀